Twitter依家worldwide trend 第一位係 #さ行でXmasの過ごし方がわかる 用嚟做香港文宣

#さ行でXmasの過ごし方がわかる

其實個tag解"用SA行(學過日文應知點解)知聖誕點過

見佢依家係worldwide twitter trend no.1
我拋磚用咗明周文化張相tag咗香港抗爭版

SA: 再見和平的香港
SI: 依沒有幸福的時代
SU:對不起義士
SE:背負未來
SO: 但仍會戰鬥

大家識日文嘅可自行整個
or 用Sa Si Su Se So 整英文vers
tag返#さ行でXmasの過ごし方がわかる

我知有人對我推自己tweet有意見，有人奈post話我食人血饅頭升粉
唔緊要，歡迎你哋自己做自己vers推自己個tweet

我做一切嘅目的都係想多啲人知香港嘅事
之前話我抄tweet copy tweet
我其實在twitter tag返原作者用日文道咗歉

鬧我無問題
最緊要大家繼續打twitter！

補返個worldwide trend

條友仆街嚟，淨識推自己tweet嘅爛文

原由柏実 #221265 經人連登吹雞去Twitter，食人血饅頭

是但啦

push

第一個政治乞兒終於誕生 落選葉劉黨員林梓鴻獲派公職

Push